如果把屎魔法加入rb 班藍絲會唔會清

好奇一問

無嘢可以阻香港人返工

返到公司有啖屎味

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

港豬者係港豬

唔好咁做 會臭撚到仆街

每區應該設立一個貓屎狗屎收集站

地鐵站玩屎會唔會嗅到仆街，咁焗